點解買100幾呎納米樓都唔去租樓住？

100幾呎真係比狗住

租樓係支出，買樓係資產

買嚟租比狗住

供又係皮幾 租又係皮幾
供完有得賣 仲有錢賺
租完就無左 有得揀緊係捱幾年啦

但問題係有冇人會接貨